阿仙奴藍斯轉身有意識追波點解唔越位

定一定要掂波先當係，
真心求知

新一季會用全新越位規則。球員即使身處越位位置也未必被吹罰，一切將視乎他有否干擾或參與進攻過程才可定奪。若球證認為這些球員有明顯舉動去接近皮球，或其行動會影響對手踢球能力，他們才被判越位。

阿仙奴係無越位同手球架

今季由頭黑到尾

如果係咁, 咁都唔吹藍斯真係R曬頭
轉身,跑到波前面見到山齊士後上先停
咁都唔叫干擾真係

咪就係 唔黑冠軍都得 駛排第5

你唔識新例唔好衝出來柒

今日有隻阿狗教我新例 個新例係冇掂波就大撚曬

班英格蘭球證的確懶理新例

拜＞＞轟
拜比人黑都win 5-1

過左咁多日都未放得低

黑足成季 比我地講多陣ok?

1分14秒，追到已經好近個波，條例規定點，

之後有無官方答到當越定唔越

以前係你只要身處越位位置，就點樣都照吹越位，
新例係只要你唔撚郁or唔追波就冇事，
藍斯呢球衝撚埋去拎波都唔吹就一定係黑哨，
呢球仲要係山狗打排球咁拍個波俾佢

明.....點

手球直情冇球證吹

保雲盃

明黑鳩你 咁點

真係諗唔明

係咪舉咗手話自己無意進攻

利申 覺得offside

新例真係on99 好心寫足少少 可圈可點
教壞曬d睇少少扮代表既球迷

的確有時好易混淆 但今次藍斯第一時間追波 明顯想心口控定/射 咁都唔吹

佢走埋個波到 唔通怕風阻吹走個波咩

藍斯明明係好有意識去追波 只係見山狗到佢先唔掂
但啲阿迷friend就話未掂唔洗吹

#39唔怕老婆打我 • 7h

新球例下只要未掂波都唔會吹越位
得閒就留意下球例啦死撐

唔好話我小氣 冇啦啦比人話唔識新例
比人叫下留意新例

牙朗對拜仁又係有球無吹到

藍斯轉身個下已經影響龍門出迎，
跟住企定扮無事又過到骨，好怪

Ok

舉埋旗越位當無事
照判入

同埋旁證晨早舉左旗
影響左車仔防守球員
即使冇offside都唔應該計返入啦

呢個唔關事啦
一日未吹雞都照去啦

因為我地俾左錢

係越啊

如果藍斯掂波先當越，咁以後應該越位球員你要等佢掂到波先可以舉旗

屌,阿狗黑哨都唔係第一日既事啦
佢地黑到前四不保已經好撚慘
黑番個足總盃換黎電叻STAY幾好呀
下季繼續爭4

永續雲加已經係最大報應

社區盾

唔玩啦 咁踢法 蛇都死

屌,大把阿狗話未掂波唔計,或者球證判斷無越位
即係球證判斷係大撚曬
事實擺在眼前,球證判斷係錯
難怪手球都唔吹,球證判斷隻手唔係手

雲加呢場波比多少少就換左兩年約返黎 抵啦

阿記越位唔洗你教

懺悔囉咁想點姐唔袋都袋左

呢球一定係越位, 完全有意識跑去追個波,
仲要跑左幾步已經係個波面前,
捻住舉手扮唔係追波過骨,
點知球證又on99

agger
話無越位果啲真係痴筋

呢球冇手球咩

明誤判你 吹咩🤷‍♂️

一人黑一次囉

爺爺駛左好多錢架唔係點續多兩年

明黑鳩你 咁點？